專家話香港疫情要下年年底先會受控 攬炒勢必成功

正到爆
仲要磨多年幾兩年 大把行業執笠 大把人失業
攬炒勢必成功
下步點做好？

多謝攬炒之母

林鄭係無間道手足黎